一人N樣鍾意食嘅住家菜

薑蔥炒蟹
蝦仁炒蛋
蒜蓉白菜仔

淫k

煎豆腐
粉蒸肉
三杯雞
胡椒豬手煲
我唔知點解佢會識煮，但已經好耐冇食

黑椒牛仔骨

咕嚕肉

點解咁高lv嘅

好味呀

仲有好鬼多，我媽係四川人

我都鍾意食

肥牛金菇粉絲煲

梅菜蒸肉餅

瑤柱蒸水蛋

冇乜特別

我媽啲四川朋友就係

麻婆豆腐
粉蒸肉
蒸魚
蔥爆牛肉
回鍋肉
蒸肉餅
媽媽整嘅都鍾意

人地老婆

我老豆屋企人肥底，所以冇遺傳身材正
但皮膚我覺得ok嘅
所以都係肥底

🍁🍁好耐冇見

大個咗 比較難得先可以翻屋企食 發現煎雞翼已經好好食